有冇人想做運動，但唔敢做gym/落街跑步？

屈係屋企就死

想跑步
但唔想浪費口罩

去行樓梯囉

仲出街練嘢
傻撚咗
bodyweight囉
大把嘢玩(handstand 跳繩 練core 有bar就pullup)

帶口罩跑乃大勢所趨

喺屋企做10mins abs workout咋
因為我做gym都主要操腹
但係想跑步又唔敢除罩
最多返工早兩個站落車行

我照住佢咁係屋企玩左幾個月都叫有d效果唔知仲有冇更有效既動作

我近來想壓縮成兩日

我習慣屋企跑步

佢e個除左第二日係時間短d之外 日日都要做個半鐘以上 如果壓縮做兩日 時間唔知會唔會話過長

玩switch嘅fitness boxing’s + Ring fit攪掂

準備落街跑，屈撚到就死

好多人出街跑步
無一個戴口罩
R.A.P

用頸巾包晒口鼻算了

半夜跑 正

買左條阻力帶係屋企玩

Abs洗鬼去gym